5000-7000買唔買到手提電腦打lol同畫2d autocad？？？？？？？？？？？

如題謝謝

賣左隻羊仔加啲畢直啦

冇啦大佬
畫下layout 同schematic diagram咋

買到 i5以上, 8G RAM, 獨立顯示卡，夠做

屌你老母

買生果牌既電腦

help

今日九龍灣有開倉優惠
自己考慮下

買/換埋SSD，而家值得用